	\section{Einleitung}
	Ich habe am 13.3. diesen Artikel gelesen \cite{Pueyo}.
	Tomas Pueyo begründet für mich plausibel, dass der Grad an sozialer Distanznahme, den wir Menschen in den betroffenen westlichen Ländern im Moment praktizieren, möglicherweise nicht ausreicht um einen verheerenden Verlauf der Pandemie zu verhindern.
	\\
	Ich sehe keinen Grund, pauschal anzunehmen, die Entscheidungsträger\_innen seien kompetent oder träfen Entscheidungen im Sinne des Gemeinwohls.
	\\
	Ich habe nicht genug Informationen, um die Situation zu bewerten.
	Ich habe vor, meine Gedanken, Erkenntnisse und offenen Fragen hier aufzuschreiben und weiter zu recherchieren.
	Ihr könnt gerne mitrecherchieren und -diskutieren und -distanznehmen.
	\\\\
	Da ich gesund bin, wird Corona mich vermutlich nicht töten.
	Aber, wie das bei Infektionskrankheiten ist, hat mein Verhalten Auswirkungen auf meine Mitmenschen.